一名警察在骚乱中死亡，其他人受了重伤。 几名国会警察被停职，超过12名警察因与集会、暴动有关的行为而接受调查 
 通常在市场动荡时期需求旺盛的国债收益率，在这场混乱中几乎没有体现出来。 为什么当暴徒袭击国会大厦时，美国股市没有退缩|John Detrixhe | 2021年1月7日|Quartz 
 这是快节奏的混乱，我发现自己笑得很厉害，就像我在户外和朋友们在一起。2020年很糟糕，但也有一些小的希望 
 “有些人想制造混乱和麻烦，”市长穆里尔·鲍泽(Muriel Bowser)说。 由于担心选举动荡，美国企业已经做好准备，2020年11月2日，瑞秋·沙洛姆 
 运动员们在高尔夫球场上进行推特直播，整个比赛过程中都戴着麦克风，在比赛平台上制造了混乱。 随着体育直播重新回到屏幕上，各大品牌在社交媒体上获得了提升 
 自1991年以来，他就一直去犯罪现场，大约四年前，他开始在Twitter上记录芝加哥街头的混乱。 芝加哥真实的“夜行者”|Justin Glawe | 2014年11月14日|DAILY BEAST 
 特雷弗·奥斯汀，Finna Rage的首席执行官，否认对基恩的骚乱负责。 2014年10月19日，新罕布什尔州基恩，南瓜节，兄弟会文化与防暴警察的冲突|Melanie Plenda |每日野兽 
 前综合格斗选手杰森·米勒(Jason“Mayhem”Miller)在推特上直播了他因家庭暴力指控与警方对峙的过程。 综合格斗选手已经疯了:“大混乱”米勒是一长串精神病拳击手中的最新成员罗伯特·西尔弗曼| 2014年10月10日|每日野兽 
 卢旺达和埃塞俄比亚过去是死亡和混乱的象征，现在却跻身世界上增长最快的经济体之列。 我是如何迷上非洲的(并写了一本关于它的惊悚小说)|托德·莫斯| 2014年9月9日|每日野兽 
 在这场党派混战的外围，一小群人聚集在一起，一位身材魁梧的男子大步走向他们面前的讲台。 只要价格合适，你就能买到这个候选人|Jack Holmes | 2014年8月9日|DAILY BEAST 
 也许从长远来看，他对银河的贡献不如大混乱，但你不知道吗，伙计，他只是个有名无实的领袖。 阳光下的地方C.H. 泰晤士河 
 现在他是银河系最重要的人，如果我们能和他谈谈，我相信大乱会同意的。 阳光下的地方C.H. 泰晤士河 
 约翰尼·梅赫姆皱着眉头，用他那张尚未见过的新面孔，把自己推到地板上。 阳光下的地方C.H. 泰晤士河 
 约翰尼·梅赫姆利用死去的天狼星的尊严——他穿着天狼星的身体就像其他人穿衣服一样——无视他们。 把自己想死|C.H. 泰晤士河 
 Mayhem在他的天狼星套头衫口袋里发现了一个小胶囊，把它塞进嘴里。 把自己想死|C.H. 泰晤士河